\input{../../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Эксперимент №3. Разбалловка}{10 класс}

\begin{enumerate}
	\item Цель, оборудование --- \textbf{0.5}
	\item Метод --- \textbf{1.5} + \textbf{0.5} за усреднение коэффициентов трения для противоположных граней
	\item Физическое обоснование --- \textbf{2}
	\item Измерения. Количество измерений
		\begin{itemize}
			\item $n \ge 4$ --- \textbf{2.5}
			\item $4 > n \ge 2$ --- \textbf{1}
			\item $n = 1$ --- \textbf{-2}
		\end{itemize}
	\item Погрешности --- \textbf{1.5}
	\item Ответ
		\begin{itemize}
			\item $\mu \in (0.30;0.38)$ --- \textbf{1}
			\item $\mu \in (0.26;0.42)$ --- \textbf{0.5}
		\end{itemize}
	\item Вывод --- \textbf{0.5}
	\item[Всего:] \textbf{10}
\end{enumerate}
\end{document}
